近排黨鐵多左咁多人睇閘 點算好

欄怕跳吾過

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

已經唔會再撘黨鐵

唔撚搭囉 好簡單 巴士咁發達 點解要搭黨鐵？

下年奧運就出屬於我地香港既欄王，劉翔都去食屎啦

唔好再搭啦

跳欄。輕鬆

唔好再搭

贏硬

米五五過欄未仆過
定啲嚟 唔好失平衡乜欄都過到

建議樓主落樓下公園練下先

用綠卡啦

搭巴士

直接唔好搭

而家連欄都有foodpanda

咁買綠卡就解決問題、佢請foodpanda都係成本開支，係要懲罰下佢

唔搭最好